Pour retrouver la princesse, le prince charmant doit parcourir 300
kilomètres. Chaque jour, il en parcourt 50, mais chaque nuit, un
vilain sorcier le fait reculer de 40 ! Quel jour pourra-t-il enfin
embrasser sa princesse ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item le 26\ieme\ jour
  \item le 27\ieme\ jour
  \item le 28\ieme\ jour
  \item le 29\ieme\ jour
  \item le 30\ieme\ jour
  \end{enumerate}
\end{multicols}